【8.16戰果】香港人曬錢區

簡單匯報：
由8.15開始(屌你偷步撚)到目前為止收集到417張撳錢圖，總值以億元計
超過30單ATM冇HKD/USD
隔夜HIBOR由0.4升到1.96

聽講8.18中共計劃派武警入城殺香港警察，我真係好撚驚呀，繼續撳哂d錢出黎擺屋企個夾萬安全d。

五大訴求，只要少一個，我都覺得香港好危險呀

本人會繼續收集曬錢圖
Tg: @loveBOCverymuch
Email: dickhui689@gmail.com
或於此post留言
請勿重覆投稿(揀番出黎做到想死)

以下曬錢區：

高清大圖、ATM無錢圖等：

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁都無200000個簽名？

簽咗啦

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

ok收到

push

辛苦哂手足
大家唔好俾佢停
記得轉埋MPF去北美

呢幾日繼續㩒

唔好比佢停

No stake in society

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

撳錢大法啟動

全民㩒美金、保民生

大家繼續撳

推